有冇人係自己一個人上前線，有啲野想問

你地真係好勇呀!
想問下可以點樣識手足入隊，自己一個好似有啲危
身邊嘅朋友都好淆底，自己想由滅煙小隊開始做起

大家記住善用不推文功能呀

行過去講
伙記 自己人

首先要做support team
睇下佢哋點run個logistic
知道佢哋點set嘢, 帶啲乜嘢裝
先可以慢慢走上前線

單丁一個
鬼叫身邊無人出咩

屌

之前都有幫手推下野
呢啲叫唔叫support team

獨狼在此。我係自己一個。但係我中意自己一個。我中意自己一個機動性夠強

一個有一個好處。基本上我要做野。唔過10秒已經可以閃左去

曾經有手足想team我。但拒絕左

手足好勇
當初點樣approach其他手足

無 我都係單機 唔多講 有咩想問有咩特別野想做 果刻先會同身邊既人討論拎意見 唔係我都係單機 跟住其他人

一個人有一個人好處，有時一隊人個限制會多左

me

我都覺得自己一個唔洗顧咁多野
希望有日小妹可以好似手足你咁勇

唔該曬
但手足你一嚟就前線定點?

set下rb, 幫手執下附近用嚟反擊嘅素材
入水樽
甚至推一啲已經有素材嘅垃圾桶
同要識戴豬咀, 我嗰陣見有個中學雞連豬咀都戴唔掂

總之你起碼要清楚support team會做乜嘢
你先知道support team會畀啲乜嘢你, 有乜嘢喺手
先好出
行軍打仗起碼都要知有幾多兵力, 武器,裝備, 補給線

我都覺得呀

一黎就前線？ 應該係
唉 都好既 唔好累到人 一個人

手足小心同加油呀
希望有日好似你咁勇

聽日家母都跟我去
不過佢和理非

好嘅 唔該曬你

咁手足你聽日都和理非定送走咗auntie先上前

noted with thanks

同你一樣，單丁，身邊大部分和理非

雖然我都是消防員而已

加油呀手足
想問下消防員有冇咩特別文具要帶諗住聽日自己試下

我夠想組隊啦，邊有fd喎

我都係自己一個，通常都係喺現場跟人一齊囉

唔該曬手足
加油呀

有緣見到就一齊啦

加油呀手足
我驚自己摺得濟識唔到人姐

唔該曬手足!

摺得濟？

noted with thanks
早啲休息呀手足

我係咪打錯字
份人比較被動 唔會主動同人講野

我都比較靜，現場商量好多時候都係聽，唔會出聲

唔該曬

自己一個記得小心，去每一個位置都要知道撤退路線，附近有咩安全地方（例如灣仔有間教會每次遊行都開比人休息），附近有咩交通（有咩事上左車去第二個區先，之後再搵義載）

係嘅手足!早啲休息!

我都係聽日試

之前試過一次，無眼罩即刻收皮

特別文具就發揮創意啦

目標係整熄去或者禮尚往來咁畀番佢

小弟諗住聽日上前線 之前未上過 有咩要注意 亦驚會痴到啲黑警嘅undercover :(

有咩事走先呀絲打

Gear準備
心理準備
戰場黎

好 唔該曬!

真

小心呀 巴打

女仔唔好喇。。滅煙都夠

巴打你小心呀都

睇情況啦 呢刻唔會去到好前

我跑得快
絲打一定要小心，捉左返去姦殺

次次出嚟都有心理準備喇...不過無畏懼
都唔係第一次比狗追

一個人出動..你心理關口突破到既可以做任何野...但唔好跟有組隊既一齊留到最後先走...你見情況係咁上下開始聽到有人叫有狗黎緊就好閃定....如果跟得上和理果班就跟返上去人群....如果跟唔上既你可能要去之前睇睇路線...在唔係搵間野食下飯先慢慢上網在睇....我地自己有組果D會有哨兵所以可以留到最後先走在去安全地方變裝

組隊有男仔係身邊會安全d

明白嘅 早啲休息喇手足

如果經濟支持到...可以的士來回每次上車之前包包傘放車尾箱...狗好小好小查的士...起碼我未試過

有隊先算啦

唔洗人多，三至四個一齊有男仔就得

多謝手足提醒

睇下聽日r唔r到隊友

最好就同朋友單聲出去每1小時叫朋友同你互通過信息....同錄一段我本人熱愛生命不會自殺...身體沒有任務傷痕...如我有事一定要追究到底同埋發定個人資料比朋友..方便有意外可以馬上幫助你,,,哩樣單拖去好重要最好做一做保障保護自己

呢啲都有做開 唔該曬!

我係豬隊友

唔好咁講啦 今日有啲唔舒服 101見

啫係畀人遮嗰啲

上前線要小心 不要令你家母擔心

小心啲呀巴打

你都係
絲打更加要保重

單人行！

小心啲呀手足

我又係一個女仔想上前線 一齊？

想由滅煙開始

安全？

safe ah